c朗中武肺脫髮到光頭！！！！！！！！！！！

睇佢仲喺到死撐做gym 冇架啦你肺花晒啦 跳得1cm架啦 好心慳返啖氣啦 以後美斯做球王架啦

睇班傻仔仲喺到恐懼撚前恐懼撚後
等禿頭啦 成世跳得1cm唔

睇佢個波都已經變左肥仔波了 你睇後遺症勁到 唔驚吖嗱

咁似劉馬車

正想講

第一張真係 可能都係後遺症之一黎

推

老實講我成班frd都型過佢

聽聞得返一個月命

碧咸依個頭型到仆街， 牙朗就咁柒。

碧咸後生時剪點同
佢3x都唔留呢種啦

陳冠希都係，佢宜家都有剷青
同以前比柒好多

四十幾 ， 咪一樣型

真係型
咁真係冇計，幫唔到阿朗
可能學佢留埋鬚會好啲

個頭剷左好耐啦

push

好撚似馬車

Coffee似劉馬車，C朗又似劉馬車，咁coffee咪似C朗?

C朗：食屎狗！！！！！！